係高登出咗十幾個ban圖post都未比丫Joe ban

丫Joe忙梗咩呀

忙緊ban打lihkg既人

你一講lihkg 咪即刻bam 你囉